去完大陸討論區傾完，其實我地香港人可以自由出入多國已經唔公平

正因為唔公平，所以先要追求公平

佢地唔做支那人未無事囉！

驚就唔好翻牆

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

下載：

原post